大家覺得呢條友算係高定矮

高
矮

同一個人嚟？

係
高嗎

150有冇？

好短

佢自稱自己唔短

我懷疑佢p矮左

又幾型啵

如果一年只可以著一對鞋 揀邊對

#223 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
可以去佢ig睇 多圖
成個路牌咁高 點會係矮呀

真人幾高 但影到好矮

成個大陸哩咁

多謝晒各位幫手推，出名靠呢次

又係似啊？有冇新意啊

你仆街了 佢話你屈佢
佢覺得自己好撚型架

頭大出事

做乜你嚟㗎?

第二張差個腰bag就係啲廢中look

一隻正常櫃高8尺6，大約2.6米，當佢係超高櫃9尺6高，大約2.9米，佢都係櫃高嘅一半多少少，最多都係1.55米高

做乜鳩

係
會員 絕代風華張國榮嚟
佢話想紅喎

矮仔

推

似
好似
大陸仔

係

唔叫人證明你唔矮？

幫張國榮推到上熱門
今次夠曬紅

唔洗了，令你開左個po就得了
你想點講就點講啦

絕代風華張國榮點睇

真，快推

155

侏儒嚟講算高

ok，推

露皮帶想點撚樣 咩年代呀

識佢真人,149cm

好啊，就米五，推

真，推

我想點講就點講

快推啦

侏儒

163

呢家係啦，多謝你添啊今次

佢真係以為自己好撚型
朗迷係咁架啦

唔得155先得

真，推比多啲人知

冇人推？搞錯

大家覺得呢個人幾高

拉。

仲以為波台好推得

米九，next

佢自拍就得 我自拍就拉？反賓？

3 個港父咁橫 玩撚曬

唔高唔矮，係短

型？

乜水

型！
推

ar迷同洋腸殺人係同一個人？

其實要睇個人高矮
最好佢fei 埋碌鳩出嚟
睇埋佢碌鳩長度先可以作準囉
否則就咁睇幅相好難準確

一齊冇左影既？

140cm?

我就係撐你先拉！

屌你，米三喳

屌啊。。。開係波台架原來

開係cctoy先多人推架麻

巴打你係咪到依家都好鍾意個對鞋
其實成個look唔錯，搵其他鞋襯唔會靚啲咩

我呢家都仲係成日著個對keen，好舒服

高過哈比人，高!!!!!

感謝，推！

有無ig

有，推到樓主出黎cm比你

好鳩

咁就要推了

矮到出汁

係！推比大家睇

唉，我係女人就好了，一定好快爆po

粗

睇手大小對比手前臂個比例就知，手前臂短=矮。

傻閪

高矮唔知，但確信係7

柒

醉右係咪到？
醫生仔個fd嬲到打錯字

自爆
拉

170左右啦

你自己開囉

隔離post佢都打錯

貨櫃標準高2.59米，條友1.7米到

圖2
電到D頭髮成個陰毛頭咁

做乜po我出嚟

俾幾個人追擊就問係咪同1個人
一陣又問我同你係咪1個人用2個ac

我懷疑你個腦短路

高

高過曾志偉算高啦

有無米9
就咁睇好高

16柒左右

睇你ig 你去過山區做義工？

係架，去柬埔寨

返黎啦大師兄！

終於返黎啦！

真，推！

係架係架，推

真！推

係去學校做義工定去指定家庭做義工？
想等停止武肺檢疫之後去做義工

去愛滋病人既機構做，孤兒院都有，要自己約，可以去問下社工，多數肯幫你安排

建議唔好去蒙古個啲，太危險，有次比啲唔知咩人跟蹤，即刻跑出條巷

你做咩姐，呢個po係講仔架

半個貨櫃 比盡150

咁真係似丫嘛

推啊

做咩無啦啦批鬥佢
咩人嚟

張國榮

你呢到冇打錯，幾叻仔

好！推啊

點得架，自己開會比人話借機上位，要有你呢種好心人幫手先得架麻，快啲推多幾下比人知我有幾矮

樓主想分享喜悅，推就係了

咁快靜左？唔係呱

波台啲po唔係成日都爆到既咩

仲以為樓主係個好有毅力既人

快啲傳出去，sd比親朋戚友

呢到淨係可以講高矮

風華哥哥喺外國unun腳推post
留低班手足受罪

凖備spin去政治到人格攻擊？
仲好，一講政治仲多人見到我
推！

冇spin 事實嚟

你真係喺外國喎

碌鳩唔短我都會信嘅身高就

真，幫推

真，推
不如開多個po講？
開係cctoy好啲

咁就要推啦

推啊！

推！

雖然唔知你係咪住個頭，不過小心封區
記得推完po先好出街

等換領回鄉卡，但等拎卡期間跌左舊回鄉卡

大陸仔一個

隻櫃出賣咗佢

真，快推到我仆街

係囉，咁差架，推到佢仆街啦

推po啦，咁少人知點得架

ching你第一張圖幾型

拉

見冇咩圖，比多幾張你哋啦

借刀？

真架，推

樓主做咩po自己

柒頭

同你住同一棟樓

下？！我冇住香港好耐啦喎

咁就要推到佢仆街啦

你係我小學師兄

屋企對面有游泳池同公園

對手好短 唔知有無米七

嘩，咁你買左未，趁仲有得買
btw推

冇架，得米五，推啦

米七幾...ok啦

鄭俊 收檔拉 柒咗咪認囉

仲講，推死我麻

咁高既
我得一米五

外咩國呀
佢讀唔到書去左台灣讀

佢女朋友tszkiu之前係咪俾人擺個上連登 好似係俾人踢爆佢做雞

終於返黎推啦

推死佢！

洗鬼我推咩
你個7頭自己推自己
你自我感覺良好咪繼續

又推左下了，你真好人

我地努力推到去200！

波台人才濟濟，點少得你推

咁我米四

哎喲，少左舊肉，好痛好痛

唔係嬲豬左呱
唔好走啦
努力推到我仆街麻

見到你有免費雞屌
我真係好嬲好嬲呀

唔好嬲唔好嬲，推致我仆街就解決到架啦

你自己推致自己都得

好悶啊，快啲推啦，想睇下會少幾多忽肉

點少得你，冇你既加封個po推唔快架

唔好走啦，推死我麻

狗黎計算高啦

你咁型係香港溝死女 去外國嘥曬

咁就要推下啦

推到個個都知啦

本身個post就係想俾人睇你著衫幾型又咁高
你自己係到推做埋我個份 我應該多謝你

有錢去外國都唔俾錢條女洗
搞到自己條女要做雞

見你個個post都覆好快好似冇野做咁
有冇諗過讀下書 增值下自己？

講到個post係你咁 幫你推緊咁

條友俾醉右jer過一輪
而家抄返醉右個招

碎油6在嗎？

碎石個白卡仔竟然jer我波台男神

又推左一下了，感謝你

呢句好啊！
推啊！

又係好似啊？
推啊

仲等？推死我啦

讀幾多都唔夠啦，連登學得仲多野

白卡佬咁

想知你點睇成千人負評你矮又話你著到似大陸喱

點睇？推咪得囉，推啊！

都幾欣賞你辯論技巧 有冇參加辯論隊 返黎jer死最右6

哎呀，又真係少左幾舊肉喎

欣賞我？拉

目測一米四

做咩唔答姐 我地真心想知的

又係目測L

幫我推爆po答你

問你有咩睇法姐
都慘嘅俾人爆埋自己條女做雞

係囉係囉，嘩，少左舊肉，好痛

佢外國撚仲以為佢好威
點知原來係去台灣讀

個post你架？

算啦 睇佢啲對答小學雞咁

佢勁緊張

佢當樓主冇到 巧唔尊重

邊有 人地想紅無所謂啦

真，推到我仆街啊

矮撚得閒推下呢啲

把口你架？
你話答就答啊

仲有呢啲

係，冇人推搞到好緊張

認真廢到去台灣讀 你本身都廢到仆街啦

矮撚叫人開post問自己矮唔矮
而家證實咗個個話你矮 你同樓豬道歉未

樓主高啲，不過會蕩失路

你中意咪唔答 冇逼你
但你當個post係你就唔得
一d都冇尊重樓主

佢淨係識襯衫邊識尊重

自已識攝衫 都知咩事啦

波台狗蝦個弱智嘅

差咁d野